［倒數］千祈唔好用10，9，光復香港，時代革命

有冇諗過會變成
濕鳩光復香港，時代革命
10=濕
9=鳩
或者大家諗多兩隻字代替10，9

報仇，光復香港，時代革命

報仇

光復香港

時代革命

推

數完先叫比較好

我唔想變濕鳩求推

推，欣賞你標題同內容相符，唔係標題黨

有冇人理下我

我都覺得好怪
數完先叫唔好咩

信唔信會有人話你分化

唔覺有問題 好過急口令

信但係屌時幫手諗諗個濕鳩

悲但真
有咩solution

Sorry借個位

跪求所有行動POST 和你推
我要成個時事台都係呢個行動
聽日國際線行動要人阿

[求置頂][推行動] 19/12 社福界搞人權法請願遊行(下午) + 集會(晚上)

突發！國際線同罷工戰線要人，咁重要既行動都冇人講！！！

［打錯日子重開］聽日1219有九國領事館遊行！夜晚仲有集會！無人知？

10點鐘鳩叫

叫英文，Stand with Hong Kong, Fight for free-dom，搏下外國新聞可以報

搵兩個字代替濕鳩
報仇，光復香港，時代革命

但咁樣好似好難齊聲

有冇其他諗法建議